[PS4]Remote play果陣時手掣無反應

小弟啱啱新買PS4，remote play 果陣張手掣用USB 線連左電腦，之後變左用keyboard控制，手掣無反應可以點搞

推

win 10?

係啊

推到2046

重新開機